老豆：「水邊村果邊塞成萬人死硬啦到時，咪搞啦。」

大家識玩啦
利申村撚